買遠期外匯期權

我要賭港元大跌，邊間離岸券商有得買

我同你賭啦 想點賭

你買幾大